今日個五十後用公司微波爐叮咸酸菜

屌

唔係我碟牛歡喜點食呀

荷蘭豆

屌騾仔閪

荷蘭豆用嚟炒豬閪 呢個係定律

講閪左幾閪多次 殿劣嚟架嘛

暴龍哥